機場啲popo好懶

屌你老味 我地納稅人比咁多錢養你地完全係無用既 抵你地比人屌垃圾 毅進仔 唔識長進
早排有示威和你塞 都見到2-3popo1group
叫做有警覺性 依家拎埋凳坐係度玩電話 圍爐吹水
完全唔知你地班popo做乜鳩

pishhhh 懶1

pishhhh 懶2

psihhhhhh 懶3

機場其實防禦力好低，班狗又冇得開槍放tg

太平咪覺得懶咋

認真，見都就火滾
又坐又嘆冷氣又吹水又玩電話
屌

係時候重整機場行動

pishhhhhhhh
機場無乜狗 救救暴大 和你suck10.0

pishhhhhhhhh

pishhhhhhhhhhh

pishhhhhhhhhhhh

春袋呀 幫推 試下搞暴大唔理gay場?

無野做係咁嫁啦

10

9

8 春袋呀

懶

7 春袋呀

懶就叫佢起身做野

推

6 春袋呀

good evening 34688

春袋

pishhhhhhhh

東涌順到仆街

過嚟一齊玩電話啦

打機boss會復活

推推

不了 你地好臭 成日經過都聞到陣狗味

唔記得講
機場好多客成日問popo野
佢地英文都唔識多隻 解答唔到問題 好廢

屌 寧願佢地懶 好過狂打人

之前都係藍衫無裝狗
今日突然換咗639

機場係贏面最高嘅地方
傷亡最少但成效最高

一手FC
坐飛機時果時見到幾隻警甴，屌鳩佢地都無反應
仲笑笑口對撚住我

換左639一段時間

大家救救暴大 仲有春袋呀!!

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

屌你老母！好撚嬲！

ppp

東涌人千其唔好入機場快閃

機場一開催淚彈就贏

去機場一次好過罷3日工。

大家轉場玩機場

Push